你地會唔會等老細走 先收工

岩先老細仲同客傾緊
但我見自己又冇野做就汁野走 比老細望住我走

仲味過試用 係咪可以send定cv

做晒野 冇手尾要人執咪走得

Sd定啦

留低斟茶遞水都要啦
個個都走 走淨你 俾人水左

你聽日唔便返工啦

我都係甘諗 但驚老細唔係甘諗

老闆次次lunch後就唔見人

私人公司？

如果要老細走你先可以走
真係早走早著啦

都係果句 跟合約就最岩

你岩既 但老細份人其實幾好

星期日都要返工

甘我又冇所謂既

日日準時放工
啲野做唔曬，係公司請唔夠人，關我屁事

簡單一個問題
返工係為左咩

大把工星期日都要返
餐飲 零售 清潔

唔係錢唔通係放工？

Ching星期日洗唔洗返

份人幾好係要你做野，到某啲位就會反轉豬肚，唔好同老細同事講感情

聽講日本公司係有老細唔走 就冇得放工 咁既文化

咁早走早著

唔洗
因為我返office工

即走賠埋一個月比老細，未過試用都有reference letter

下世小心啦

你唔諗下佢逗幾錢人工，你逗幾錢人工